唔好打！投降啦！

Ok

巴打買左咩?

投降輸一半得唔得